# Oznal Project

## Authors
1. Matúš Čičman
2. Michal Dolnák


prenormovat sentiment pomocou korelacie s dlzkou textu
Vyskusat boostovat negativny alebo penalizovat pozitivny sentiment v textoch,
beatiful soup - python kniznica na stahovanie textov z webu a ich cistenie